有無人返工返到飯都唔想食

每日放工返到去就開呆滯mode
飯又食唔落，咩都唔想做唔想郁
有時候心情差啲啃兩粒飯都想喊

明知係咁，都係要繼續
為左懸崖上面滴唔知仲存唔存在嘅蜜糖

辭職啦

唔關咩工事
都係睇錢做人

放個假 唞下先啦